政府總部：請求各位收拾好垃圾

🙏🏻🙏🏻

講多啲

拎住長棍盾牌嗰啲點收拾好